{
    "empresas": [
        {
            "url": "https://www.linkedin.com/company/liv-up/",
            "dados_obtidos": false,
            "company_id": "10475106",
            "nome": "Liv Up",
            "quantidade_funcionarios": 273,
            "dados_de_funcionarios_obtidos": 10,
            "funcionarios": [
                {
                    "user_id": "ACoAAARhGdEBVOIjfxJDgpIFVbA_WcmA4JomeJo",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "cargo_atual": "Founder & CEO @ Liv Up",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQHMHCbMvfY7Pw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=-pzg2erbFg_ffyrn3VMzVxE14iOevYd_lGGQILx1DLI",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/victor-santos",
                    "nome": "Victor",
                    "sobrenome": "Santos",
                    "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D16AQHg6YNqVaXHdA/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=xf8w7CnAIWs99d8jzFo13Y_5343XJUUKOR2UCfZI6Ls",
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": true,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 6940,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/caroline-tortorelli-3b6558191",
                                "nome": "Caroline",
                                "sobrenome": "Tortorelli",
                                "user_id": "ACoAAC0cGToB2wbwynh58t-z0Z_pPpHeUHMIMf4",
                                "cargo_atual": "Comiss\u00e3o Contra Opress\u00e3o na Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico da USP",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHS58gBRVwnPg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=6m5fB8zHxjvTG8t-ufcbshEP3frqS2jaF-QOiByfzQg",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": true,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/eduarda-watanabe",
                                "nome": "Eduarda",
                                "sobrenome": "Watanabe",
                                "user_id": "ACoAACicuqYBJ6nPgPH-RVzuuYNTbiLvrK1wxw0",
                                "cargo_atual": "Student at Escola Polit\u00e9cnica da USP",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGm4IiyJyuRsQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=uzBnDST8bKW5TuaLlK9qpMt0HNukWO5eWisBnNQowAE",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/jorgeguerraoficial",
                                "nome": "Jorge",
                                "sobrenome": "Guerra",
                                "user_id": "ACoAAADFjSkBCU8xfwsew5edehbDUQON9OiEdbY",
                                "cargo_atual": "Consultor de Inova\u00e7\u00e3o e Marketing Digital na Startup - Ag\u00eancia de Marketing F\u00f3rmula Perfeita",
                                "localizacao_atual": "Rio de Janeiro Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQFEweKZX7gKoQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=jCOuq2kuxzJiknp4oIEZIKTdJ6mQ2RD32jM0gAcHls0",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Structured Finance",
                        "Business Strategy",
                        "Project Management",
                        "Equity Research",
                        "Investment Banking",
                        "English",
                        "Microsoft Office",
                        "Microsoft Excel"
                    ],
                    "linguas": [
                        "English",
                        "Italian",
                        "Portuguese"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [
                        {
                            "nome": "Forbes 30 Under 30",
                            "instituicao": null,
                            "descricao": "Brazil - Business - 2017",
                            "data": {
                                "mes": null,
                                "ano": 2017
                            }
                        }
                    ],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de S\u00e3o Paulo",
                            "formacao": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Politecnico di Milano",
                            "formacao": "Management Engineering",
                            "tilulo_obtido": "Master of Science",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Schneider Electric",
                            "cargo": "Internship - Planning",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2010
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2010
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Merrill Lynch",
                            "cargo": "Equity Research",
                            "descricao": "During the internship I worked for two teams, covering different sectors of the economy (Metals & Mining, Steel, Pulp & Paper, and Agribusiness & Food). \nMy main responsibilities were to answer clients\u2019 requests, to update databases and models, and to provide material for reports. Moreover, I participated in meetings with institutional investors and companies\u2019 executives, conference calls, etc...",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2011
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Goldman Sachs",
                            "cargo": "Equity Derivatives",
                            "descricao": "I worked full time in the Structured Equity Group within the Investment Banking Division providing clients with equity-linked solutions related to monetization, acquisition and hedging strategies. In addition to the Structured Equity business I assisted the Structured Finance and DCM teams in specific opportunities.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "HSBC",
                            "cargo": "Investment Banking",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Founder",
                            "descricao": "Liv Up is a direct to consumer healthy food brand based in Brazil.\nwww.livup.com.br",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2015
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAAAigcCABpT2JK2hxDfozn1vVgX2ViApWZ8s",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "cargo_atual": "Chief Marketing Officer at Liv Up",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHeWxYOQcchNw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=QmiKiwxxfqFEwAH8RlAsDU9OVRl5rKOWQVlXQUC9Sao",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/stella-brant-08057940",
                    "nome": "Stella",
                    "sobrenome": "Brant",
                    "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E16AQFQ2tYxXXCcPQ/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=LKQA9wxG2dTMsRVDBU9eAhFlbArO-2b8wqzxdqVUBlI",
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": "I\u2019ve been working with Marketing all my life because I love the possibility to impact people\u2019s culture and life. I've had many challenges in my international career, delivering results while leading by example with passion and commitment. Business Strategy Development connecting brands and people in an inspiring way is certainly a passion, as well as leading and developing great teams.",
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 13529,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/gabriel-s-304372124",
                                "nome": "Gabriel",
                                "sobrenome": "Santos",
                                "user_id": "ACoAAB6qajQB7rGLBrEaJhFITYMqdFDiYmV09-Y",
                                "cargo_atual": "Digital Transformation | Digital Products | Startups Ecosystem | Data Science Researcher",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHdXtb0r1ZcXQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=MY_1mJqjmAooBxA7DrND0MQ-8-SqzOvv1am3LyRVdno",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/jorgeguerraoficial",
                                "nome": "Jorge",
                                "sobrenome": "Guerra",
                                "user_id": "ACoAAADFjSkBCU8xfwsew5edehbDUQON9OiEdbY",
                                "cargo_atual": "Consultor de Inova\u00e7\u00e3o e Marketing Digital na Startup - Ag\u00eancia de Marketing F\u00f3rmula Perfeita",
                                "localizacao_atual": "Rio de Janeiro Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQFEweKZX7gKoQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=jCOuq2kuxzJiknp4oIEZIKTdJ6mQ2RD32jM0gAcHls0",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Marketing Knowledge",
                        "Capacity to face challenges and achieve results",
                        "Ethics, passion and enthusiasm",
                        "Projects Leadership, creativity to find innovative solutions",
                        "Commitment",
                        "Strategic planning",
                        "Relationship building with internal and external stakeholders."
                    ],
                    "linguas": [
                        "Portuguese",
                        "Ingl\u00eas"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Master of Business Administration (MBA)",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": null
                        },
                        {
                            "instituicao": "Stanford University Graduate School of Business",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Consumer Connections Program",
                            "descricao": null,
                            "periodo": null
                        },
                        {
                            "instituicao": "ABI University",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Global Advanced Creative Development Workshop - NYC",
                            "descricao": null,
                            "periodo": null
                        },
                        {
                            "instituicao": "Universidade Federal de Minas Gerais",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Publicidade e Propaganda",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 1990
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 1993
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas",
                            "formacao": "Marketing",
                            "tilulo_obtido": "Post-Graduation",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 1999
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 1999
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Master in Business Administration ",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2006
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2007
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "L'acqua di Fiori",
                            "cargo": "Maketing Analist and Copywriter",
                            "descricao": "Marketing Analist and Copywriter at the house agency, defining strategy and creating national and local advertisement",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 1994
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 1996
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Sales & Trade Marketing experience",
                            "descricao": "Led a multifunctional development of a new business unit at the regional office responsible for events execution \u2013 defining the team structure, BP, strategy definition and operations management. The project became a best practice that was later launched in several other regional offices throughout Brazil.\nMG Marketing Manager - 2000\nMG Events Coordinator - 1999\nMarketing and Sales Supervisor - 1998\nResellers Marketing support - Nov 1996 - 1997",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 1996
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2000
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Guaran\u00e1 Antarctica Trade Marketing",
                            "descricao": "Led the brand activation on trade guaranteeing brand visibility and campaign execution in store. Design and execution of cross merchandise partnership launching promo-packs with brands like Elma Chips, Brastemp and Sadia. Also led a breaking through experience for journalists into the Guaran\u00e1\u2019s farm, at the Amazon forest, generating a lot of PR around the origin of Guaran\u00e1.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2000
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2001
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Skol Portfolio manager",
                            "descricao": "Management of the Skol Beats, Carlsberg and Caracu with emphasis on trade marketing and the creation of regional plans according to local business opportunities to drive brand building.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2002
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2002
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Brahma Communication Manager",
                            "descricao": "Responsible for leading brand marketing plans for Brahma which consisted in strategic planning, new visual identity development, integrated communication and events management over-performing preference target.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2003
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2004
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Skol Communication Manager",
                            "descricao": "Led the strategic planning and integrated communication development for the biggest beer brand in Brazil.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2005
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2005
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Antarctica & Polar Director",
                            "descricao": "Strategic planning, integrated communication development of Antarctica and Polar brands. Launch of the social project \"Talentos do Samba\", achieving consistent results increasing Antarctica's preference reaching a historic record. Also spearheaded the launch and management of Antarctica SubZero.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2006
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2009
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "R&I Brazil Director",
                            "descricao": "Leadership of over 40 projects and consistent 3-year plan delivery including new packaging, brands development and categories with P&L definition.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2009
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2010
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Premium Beer Director",
                            "descricao": "Business management and strategies definition for premium brands, highlighting the Budweiser launch, communication and activation of Stella Artois, Bohemia and Original. Creation, launch and business management of the Bohemia Brewery interactive museum, which today sums ~100K visitors per year, disseminating beer knowledge through technology and sensorial experiences, reaching a level of consumer\u2019s satisfaction of 96%.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2010
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2011
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Beer Category Brazil Director",
                            "descricao": "Strategy and plan definition to develop Beer category image. Campaign development for the global and local corporate brand, in addition to the cultural project \"Aqui tem palco\", adopted by the Sao Paulo City Hall as part of the official calendar. Launch of the category image project globally, defining the scope of a new global unit, including structure definition, launch strategy and ways of working.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2012
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Anheuser-Busch InBev",
                            "cargo": "Beer Category Global Leader",
                            "descricao": "Business leader responsible for the strategy design and integrated communication plan to improve the beer category reputation. Led the development of specific tools and processes to define ways of working, execution standards, brand causes and measure results. Leads a team of 20 people spread in 9 countries achieving results 5 times greater than established KPI and winning 6 best practices in 2016",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 10,
                                    "ano": 2017
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "99",
                            "cargo": "Marketing Director",
                            "descricao": "I was responsible for the creation and development of the Marketing Department, definition of the brand positioning, its strategy and planning for business development with orientation to the short-term plan and long-term construction. As a result, 99 started to have a consistent narrative and made key partnerships that helped the results to grow exponentially and increased the relevance of the brand. Thus, we helped DiDi Chuxing, the largest e-hailing platform in the world, to challenge the leader and be a relevant brand in Brazil in a very efficient way, democratizing mobility and bringing value to the company, passengers and drivers.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 3,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Explore Aprendizagem Criativa",
                            "cargo": "Fundadora",
                            "descricao": "Guilherme Alves, our Angels and I, education enthusiasts, believe that it is possible to transform the world through creative learning. Explore Creative Learning develops repertoire and socio-emotional skills through experiences in art, body and technology in a light, balanced and happy way. Thus, we seek to help parents, schools and companies to prepare better people for the world.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2018
                                },
                                "fim": null
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Chief Marketing Officer",
                            "descricao": "Liv Up is an innovative startup that with creativity, technology and an integrated chain transforms the passion for good food into real solutions for a real problem - eating in a healthier and more sustainable way. Boldly and generating a positive impact on a virtuous cycle from the family farmers to the final consumer, we are disrupting the food industry and helping the world to eat better.\nA better world is the people who do, a little each day, transforming what we can, in our lives, in the company, in people's lives.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 4,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [
                        {
                            "instituicao": "Associa\u00e7\u00e3o de moradores do Alto da Boa Vista - SABABV",
                            "papel": "Tesoureira",
                            "causa": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2017
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAAAvNnbgBVLzKlChKVBGLwrxl4QC-zJ_9HIw",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "cargo_atual": "co-fundador e COO da Liv Up",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQHQ-pfp5YrwbA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=Dqx7RTkeMmZO5AwrSD-MN2_o6HGAY6tT8JiPNMIlQ0s",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/henrique-dorizzotto-castellani-70839956",
                    "nome": "Henrique Dorizzotto",
                    "sobrenome": "Castellani",
                    "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E16AQFGmAKBUIZaMg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=AePT1O-R9DzL0ODifqVDHdyem1pYllePsg50UWVFXT4",
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 1052,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/tiago-chammas-210422195",
                                "nome": "Tiago",
                                "sobrenome": "Chammas",
                                "user_id": "ACoAAC3NcKwBK-KCmPLk9VPLNNwNSKjfOqmiW9M",
                                "cargo_atual": "Gerente Comercial | Poli J\u00fanior",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQFjqeV8l13cZA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=N9ELSFLDCqnGotM6y2RGzvPrb0sqMwpu0vYIdsvC-yI",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Supply Chain Management",
                        "Microsoft Office",
                        "Ingl\u00eas",
                        "Valuation",
                        "Planejamento de projetos",
                        "Industrial Engineering",
                        "Business Strategy",
                        "Gest\u00e3o da cadeia de fornecimento",
                        "Business Planning",
                        "Logistics",
                        "Financial Modeling",
                        "Estrat\u00e9gia empresarial",
                        "Empreendedorismo",
                        "English",
                        "Planejamento empresarial",
                        "Microsoft Word"
                    ],
                    "linguas": [
                        "Portugu\u00eas",
                        "Ingl\u00eas",
                        "Espanhol"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de S\u00e3o Paulo",
                            "formacao": "Industrial Engineering",
                            "tilulo_obtido": "Engenheiro de Produ\u00e7\u00e3o",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Instituto Superior T\u00e9cnico",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Industrial Engineering and Managment",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2012
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Verax Consultoria",
                            "cargo": "Analista",
                            "descricao": "-Respons\u00e1vel pela elabora\u00e7\u00e3o de an\u00e1lises de viabilidade econ\u00f4mica financeira de projetos de infraestrutura, com \u00eanfase em infraestrutura portu\u00e1ria\n-Modelagem de proje\u00e7\u00f5es de demanda de gran\u00e9is agr\u00edcolas (soja, milho e a\u00e7\u00facar) para terminais portu\u00e1rios no Brasil\n-Dimensionamento de terminais portu\u00e1rios para containers",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2010
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "CAEP - POLI/USP - Centro Acad\u00eamico da Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
                            "cargo": "Presidente",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2010
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2011
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Centro de Estudos em Gest\u00e3o Naval - CEGN",
                            "cargo": "Pesquisador",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2012
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "COO",
                            "descricao": "Fundador da Liv Up\n - Elabora\u00e7\u00e3o do business plan da empresa\n - Processos de fundraising\n - Respons\u00e1vel pela \u00e1reas de Sourcing, Produ\u00e7\u00e3o, Log\u00edstica e Infraestrutura",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2015
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAAADWBe8Bx70btN7bKeKr7Ws9jXH4K2VL22Q",
                    "localizacao_atual": null,
                    "cargo_atual": "General Manager at Rolls-Royce Motor Cars",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGulz05ZIPqBw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=dWNvkBkpAky32L_9wBIpsU1y2gFpnzLkZ7bNjDC3KL8",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/caroline-takita-levy-03b8454",
                    "nome": "Paulo",
                    "sobrenome": "Ferreira",
                    "plano_de_fundo": null,
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": null,
                    "influenciador": null,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 5461,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/gabriela-dantas",
                                "nome": "Gabriela",
                                "sobrenome": "Dantas",
                                "user_id": "ACoAAB955J0Bpvk5nTHS1e1GfMse3btkOcV5fQw",
                                "cargo_atual": "People Management Coordinator na Distrito",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQEgf4YH5fkZqQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=0Ti_1QJoyTZcqsxSbq92yFNtCWtLCgZJ_774dlmmVrk",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Cross-functional Team Leadership",
                        "Team Leadership",
                        "P&L Management",
                        "Project Management",
                        "Market Analysis",
                        "Competitive Analysis",
                        "Product Development",
                        "Business Planning",
                        "Innovation Management",
                        "Leadership",
                        "FMCG",
                        "Market Research",
                        "Business Strategy",
                        "Marketing Strategy",
                        "Strategic Planning",
                        "Project Portfolio Management",
                        "Marketing",
                        "ROI Optimization",
                        "Integrated Marketing",
                        "Strategy"
                    ],
                    "linguas": [
                        "Portuguese",
                        "French",
                        "English",
                        "Spanish"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [
                        {
                            "nome": "Best internal project of the year",
                            "instituicao": "S\u00e3o Paulo State Federation of Junior Enterprises - FEJESP",
                            "descricao": "Prize awarded for the project \"Recruiting process and capacitation for new collaborator\"",
                            "data": {
                                "mes": 12,
                                "ano": 2004
                            }
                        },
                        {
                            "nome": "Top of Mind Junior Entreprise of S\u00e3o Paulo State",
                            "instituicao": "S\u00e3o Paulo State Federation of Junior Enterprises - FEJESP",
                            "descricao": null,
                            "data": {
                                "mes": null,
                                "ano": 2006
                            }
                        }
                    ],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Col\u00e9gio Objetivo",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": null
                        },
                        {
                            "instituicao": "Escola Morumbi",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 1988
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 1998
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Universidade Estadual de Campinas",
                            "formacao": "Food Engineering",
                            "tilulo_obtido": "BS",
                            "descricao": "\u2022Achieved perfect score on conclusion project evaluation, oriented by Glaucia Pastore.\n\u2022Business plan for Industrial installation of popular positioned biscuit factory and  frozen snacks businesses.\n\u2022New product development for healthier frozen gnocchi from green banana.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2002
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2008
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Funda\u00e7\u00e3o Dom Cabral",
                            "formacao": "Innovation",
                            "tilulo_obtido": "Specialization",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2009
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Universidade de S\u00e3o Paulo",
                            "formacao": "FIA - Marketing & Business evaluation",
                            "tilulo_obtido": "MSc.",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2009
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2010
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Harvard University",
                            "formacao": "Innovation and Creativity",
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2011
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "GEPEA- Consultoria em Alimentos",
                            "cargo": "Human Resource and Public Relations Director",
                            "descricao": "\u2022 Representation as exhibitor in sector international fair and conferences (FISPAL Technology, FISPAL Foodservices, FISA)\n\u2022 Led a team of 6 people responsible for Relationship with Institutional Partners, Fundraising and another team of 6 people responsible for organization climate, performance scorecard, events, training and recruting\n\u2022 Organized the GEPEA's 15th anniversary with clients, professors, alumni and students",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2004
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2006
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Danone LTDA",
                            "cargo": "Industrial process optimization, Food Safety and Quality Control",
                            "descricao": "\u2022 Implemented ISO 22.000 and integrated it with other systems (ISO 9.001, ISO 14.000, OHSAS 18.000, Lean, TPM). Also worked as internal auditor.\n\u2022 Leader of task for in cooling cell, improving efficiency and reducing cost in 10%.\n\u2022 Analyzed consumer complaints.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2006
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2007
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Inventta / Instituto Inova\u00e7\u00e3o SA",
                            "cargo": "New technologies and business opportunities analyst",
                            "descricao": "\u2022 Mapped and analyzed Health, Biotechnology and Agribusiness technologies to evaluate its patentability and commercial value.\n\u2022 Mapped potentially innovative technologies and intellectual property competitiveness. \n\u2022 Assisted top Brazilians universities, scientists and researchers\n\u2022 Promoted network to business partnerships, technology transfer, commercial usage or future acquisition of new development",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2007
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2007
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Nestl\u00e9 Brasil",
                            "cargo": "Innovation and Competitive Intelligence - Analyst",
                            "descricao": "\u2022 Accelerated Special Projects: brand building, partnership management, strategic planning and pipeline construction, R&D development.\n\u2022 Analyzed main Competitors and Market monitoring to support decision making.\n\u2022 Used to briefing institutes and analyzing qualitative and quantitative data.\n\u2022 Strategically supported Business units for Front End methodology and Innovation Roadmap construction\n\u2022 Special project management: brand building and sustainabilty plattaform implementation (triple bottom line base)\n\n\u2022 Knowledge of following tools and sources:\nEuromonitor, Datamonitor, Nielsen Retail Index, Storetrack, Scantrack, Kantar consumer basket panel, brand health, SAP and BW reports, IBOPE Advertising Monitor, planogram, Shopping Brasil retailers adds, GNPD-Mintel, Consumer and shopper understanding (concept, product, pricing, habits and attitudes behavior, media campaign tests, POP material relevance).",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2009
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Nestl\u00e9 Brasil",
                            "cargo": "Leader of project Sustainabilty End-to-End",
                            "descricao": "\u2022 Led a multi-functional team to implement the project of reduction of environmental impact in bottled water business (measured by LCA methodology) and social development initiatives.\n\u2022 Increased bottles\u2019 strength and achieved up to 36% plastic consumption reduction.\n\u2022 Received personal recognition from national press, Nestl\u00e9 Water Global team, Walmart and Brazilian Government.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2010
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Nestl\u00e9 Brasil",
                            "cargo": "Associate Marketing Manager at Nestl\u00e9 Professional",
                            "descricao": "\u2022 Accountable for P&L of 2 categories Culinary Flavored Solutions and Desserts (27 SKUs) \n\u2022 Achieved 20% increase in sales through a Communication Plan focused on restaurants and catering and through a new incentive plan for sales force and new RTM.\n\u2022 Responsible for P&L and Marketing budget of two categories and 27 SKUs. Coordinated professionals from R&D, sales force, merchandise reps, supply chain, regulatory affairs and agencies to deliver top and bottom line growth.\n\u2022 Accelerated renovation projects that reduced price point by 7% sustaining profitability and volume. Designed a 3 year Innovation pipeline for Culinary and Desserts categories and optimized SKUs.\n\u2022 Accelerated innovation projects to maximize clients value perception and ROI through value chain.\n\u2022 Worked in cross-continent teams (Switzerland, Mexico, China).",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2010
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2011
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Nestl\u00e9 Brasil",
                            "cargo": "Innovation Projects & Competitive Intelligence - Senior Analyst",
                            "descricao": "\u2022 Managed US$ 3 million marketing budget.\n\u2022 PMO for multiple innovation teams: e-commerce, Branding and ANVISA claim approvals (Goodlight, Powerbar, Baby, superfood), street sales channel (ice-cream, BOP, partnerships).\n\u2022 Helped BU\u2019s to identify new opportunities, monitor competitors and develop current markets improving use of synergies. Advised VPs and directors on decision making using war-gaming, anticipative methodology, and cooperative-intelligence.\n\u2022 Worked for Ice-cream, Waters, Infant Nutrition, Healthcare Nutrition, Beverage, Coffee, Dairy, Culinary, Confectionary, DPA, CPW and Bottom of the Pyramid(BOP).\n\u2022 Worked in cross continents teams (Switzerland, USA, Mexico, France among others).",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2010
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2010
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "BemCasados.Art.Br Start-up",
                            "cargo": "CMO and Co-founder",
                            "descricao": "\u2022 Led all Communication and Marketing activities from concept to execution including: consumer research, website design, social media, online campaigns (Facebook Ads and Google AdWords), content generation and UX.\n\u2022 Company achieved top 10% on Harvard Business School Business Plan Contest.\n\u2022 Bem Casados reached 80\u2019000 pageviews/month and  6\u2019000 Facebook fans for S\u00e3o Paulo city.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Marketing & CPG Club at Harvard Business School",
                            "cargo": "VP",
                            "descricao": "\u2022 Led a team of 20 people to organize HBS Marketing and CPG annual conference with attendance of over 400 professionals.\n\u2022 Recruited to the event professors and executives of P&G, L\u2019Oreal, General Mills, Walgreens, Mars, AB-InBev, ESPN, NFL, Golf channel, Groupon, Coupons.com, Buyology, POPAI and, among others.\n\u2022 Led Digital Marketing, Gamification e Shopper Insights workshops.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2012
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Camil Alimentos S/A",
                            "cargo": "Marketing Brand Manager | Business Development",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 3,
                                    "ano": 2018
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "BetaTeste",
                            "cargo": "Founder and Business Consultant",
                            "descricao": "Business Consulting and On-the-job training for startups and mentoring for entrepreneurs.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2018
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Uber",
                            "cargo": "Strategic Relationship Manager @ UberEats",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "New Business Development Manager",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [
                        {
                            "instituicao": "IPAS - Iniciativa Pr\u00f3-Alimento Sustent\u00e1vel",
                            "papel": "Member of Sustainability committee 'fight against food waste'.",
                            "causa": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2009
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2009
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "projetos": [
                        {
                            "titulo": "Sustainability End to End",
                            "url": "http://www.youtube.com/watch?v=P98WnlowQ4Q",
                            "descricao": "\u2022 Led a multi-functional team to implement the project of reduction of environmental impact in bottled water business (measured by LCA methodology) and social development initiatives.\n\u2022 Increased bottles\u2019 strength and achieved up to 36% plastic consumption reduction.\n\u2022 Received personal recognition from national press, Nestl\u00e9 Water Global team, Walmart and Brazilian Government.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2009
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2009
                                }
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "user_id": "ACoAAA_3aMYBVLBUChFFumpea3_PY-N8A0Riadg",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "cargo_atual": "CFO @ Liv Up",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C5603AQGM0MW-6tYaLw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=LL9L3JgtTD-l37qd1A84372AuEWUqCAGWg-f0aBsviI",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/gabriel-pasmanik-eisencraft-94686275",
                    "nome": "Gabriel",
                    "sobrenome": "Pasmanik Eisencraft",
                    "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D16AQGU3pXQ9iXX7A/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=T2MQcdjeNf5V25WA4W4cQfY30CMHlHu1mAzviTHeNT4",
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 1972,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/eduarda-watanabe",
                                "nome": "Eduarda",
                                "sobrenome": "Watanabe",
                                "user_id": "ACoAACicuqYBJ6nPgPH-RVzuuYNTbiLvrK1wxw0",
                                "cargo_atual": "Student at Escola Polit\u00e9cnica da USP",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGm4IiyJyuRsQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=uzBnDST8bKW5TuaLlK9qpMt0HNukWO5eWisBnNQowAE",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [],
                    "linguas": [
                        "Espanhol",
                        "Portugu\u00eas",
                        "Hebraico",
                        "Ingl\u00eas",
                        "Franc\u00eas",
                        "Italiano"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de S\u00e3o Paulo",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Politecnico di Milano",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Management Engineering",
                            "descricao": "Programa de Duplo Diploma em conjunto com a Escola Polit\u00e9cnica da Universidade de S\u00e3o Paulo",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Suzano Papel e Celulose",
                            "cargo": "Estagi\u00e1rio",
                            "descricao": "Est\u00e1gio no departamento de Log\u00edstica Internacional, sendo respons\u00e1vel por atividades como c\u00e1lculo de laytime, monitoramento de pre\u00e7os, negocia\u00e7\u00e3o com fornecedores e apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2011
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2011
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Bank of America Merrill Lynch",
                            "cargo": "Investment Banking Intern",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Bank of America Merrill Lynch",
                            "cargo": "Investment Banking Analyst",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2016
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "CFO",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAABCEGBMBeHRV6dphcfCPhXBQLQDI0VgF2Ig",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                    "cargo_atual": "Analytics Manager at Liv Up | Co-Founder @J\u00e1 Vendeu",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGAOT-xPa9bQw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=Nl8amcISfuarRLpFAMYlWGiMHjLakUnlkzcFXlkyHf4",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/danielparedesd",
                    "nome": "Daniel",
                    "sobrenome": "Paredes",
                    "plano_de_fundo": null,
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 6882,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/thiago-cruz-964981150",
                                "nome": "Thiago",
                                "sobrenome": "Cruz",
                                "user_id": "ACoAACRzgBwBxBsvDzMC8Zd826Id6JWe-yjce3Y",
                                "cargo_atual": "Analista Jr. at EloGroup",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQGCOn8Ac7orHA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=E2dJUQYpcSNzV3sh8PxD1vQagdQ5lyX9TAMEZHK0hXM",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/endlicherfriedrich",
                                "nome": "Friedrich",
                                "sobrenome": "Endlicher",
                                "user_id": "ACoAABbkXMABp4zIy6P4h3tq0awmXjFZefnkwAQ",
                                "cargo_atual": "Co-Founder / CTO at WinIota",
                                "localizacao_atual": "Germany",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQGmDHO8ps25Qg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=2RNd-T-h573yBFhMmfhsLHQAZ5X290Og7n6vQfDnZwc",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/lucaswhiterossi",
                                "nome": "Lucas",
                                "sobrenome": "White Rossi",
                                "user_id": "ACoAACXn16IBowEQ6gFEWKpA5LBnwWWVXq1jKv0",
                                "cargo_atual": "Data Engineer @ Distrito",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGCpxwmA8SoSw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=yRPp93FAeVekFB3lxcDA4OfxnWnq2MGp2xBCpzkxMe0",
                                "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D16AQED9FU30H-Unw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=NtFtGXO1j5iBoBib1BXUGjg_lbdSlo9cUmxGsvNkJ8o",
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/gabriel-s-304372124",
                                "nome": "Gabriel",
                                "sobrenome": "Santos",
                                "user_id": "ACoAAB6qajQB7rGLBrEaJhFITYMqdFDiYmV09-Y",
                                "cargo_atual": "Digital Transformation | Digital Products | Startups Ecosystem | Data Science Researcher",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHdXtb0r1ZcXQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=MY_1mJqjmAooBxA7DrND0MQ-8-SqzOvv1am3LyRVdno",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Continuous Improvement",
                        "PostgreSQL",
                        "Lean Manufacturing",
                        "SEO",
                        "Manufacturing",
                        "Python",
                        "Tableau",
                        "Mejora continua",
                        "Process Engineering",
                        "Project Management",
                        "Maintenance Management",
                        "Supply Chain Management",
                        "Administraci\u00f3n de la cadena de suministro",
                        "Logistics",
                        "Strategic Planning",
                        "Metallurgy",
                        "MySQL",
                        "Big Data Analytics",
                        "Google Analytics",
                        "Project Planning"
                    ],
                    "linguas": [
                        "Espa\u00f1ol",
                        "Ingl\u00e9s",
                        "Portugu\u00e9s"
                    ],
                    "cursos_feitos": [
                        "Matem\u00e1ticas financieras",
                        "Analisis financiero de decisiones",
                        "Lean manufacturing",
                        "Excel avanzado en finanzas"
                    ],
                    "premios": [
                        {
                            "nome": "Mejor Estudiante Saber Pro",
                            "instituicao": "ICFES",
                            "descricao": "LUIS DANIEL PAREDES DELGADO, hace parte del listado de mejores estudiantes, SABER PRO*, del primer periodo del a\u00f1o 2013 en el grupo de referencia de INGENIER\u00cdA.",
                            "data": {
                                "mes": 3,
                                "ano": 2015
                            }
                        }
                    ],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Universidad del Valle (CO)",
                            "formacao": "Finanzas, producci\u00f3n",
                            "tilulo_obtido": "Ingeniero Industrial",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Ternium",
                            "cargo": "Production Analyst",
                            "descricao": "-Responsible for creating and implementing projects to increase productivity, optimization and utilization of plant machinery. \n\n-Managed a team of 4 operators\n\n-Implemented a tool to measure the optimal speed of the machine to fill orders, taking into account the fatigue of operators.\n\n-Handled inventory management of raw plant materials.\n\n-Developed a time study of all product lines, seeking to eliminate idle time and increasing productivity of the machines and making the process more effective.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "GetNinjas",
                            "cargo": "Analyst Jr in Business Intelligence",
                            "descricao": "\u2022 Support the definition, design and implementation of management dashboards across the company\n\u2022 Communicate closely with stakeholders to deliver the insights necessary to make solid business decisions\n\u2022 Design new reports and reporting solutions from requirements and form an understanding of organizational business needs\n\u2022 Work alongside our graphic designers, product managers, CRO analysts creating and developing hypotheses in order to improve KPIs \n\u2022 Tableau, MySQL, SnowPlow, R, Google Analytics, Redshift, Python.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2015
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2016
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "GetNinjas",
                            "cargo": "Business Intelligence Analyst/SEO Analyst/Growth PM",
                            "descricao": "\u2022\tWork alongside our stakeholders, graphic designers, product managers and CRO analysts to deliver the insights necessary to make solid business decisions and implement it\n\u2022\tSupport the definition, design and implementation of OKRS across the company\n\u2022\tHelped to build an entire data pipeline, since the collecting of events until data modeling and business analytics\n\u2022\tTableau, MySQL/PostgreSQL, SnowPlow, R, Google Analytics, Redshift, Python, Scala, ElasticSearch, DynamoDB, EC2, Kinesis\n\u2022\tImplemented SEO/CRO strategies increasing organic traffic and conversion rates by 30% during the last year\n\u2022\tExperience with agile methods (scrum, kanban) in prioritizing features, working closely with Product Managers in order to improve the product",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2017
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Uber",
                            "cargo": "Regional Business Analyst GL",
                            "descricao": "Regional analyst in charge of improving local operations (customer service over 100 different locations across Brazil) while supporting LatAm operations.\n\nCreated and deploy a whole new set of dashboards and metrics, helping Ops Managers to track their performance",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2018
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2018
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "OLX Brasil",
                            "cargo": "Product, Data & Insights specialist",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2018
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "JoySpot",
                            "cargo": "Co-Founder - Operations",
                            "descricao": "After one year, during our first startup and after so much learning - we decide to pause the company, due to Covid-19 that practically end most of our efforts of helping people getting to know each other easily - we were not prepared for this.\n\nDefinitely, it was an awesome experience and we expect to apply everything we did and learned in our next venture - stay tuned!",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "OLX Brasil",
                            "cargo": "Product, Data & Insights Lead",
                            "descricao": "Leading analysts that help product teams to develop amazing products - mainly in Core experience team and Autos category (the most important category in OLX)",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Analytics Lead",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 3,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "J\u00e1 Vendeu",
                            "cargo": "Co-Founder - Product&Growth",
                            "descricao": "A J\u00e1 Vendeu ajuda pessoas e empresas a venderem de tudo sem esfor\u00e7o algum. Aquele m\u00f3vel parado ocupando espa\u00e7o, ou aquele eletrodom\u00e9stico que j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais usado pode ser transformado em dinheiro de maneira r\u00e1pida e pr\u00e1tica conosco.\n\nQueremos revolucionar este mercado fazendo com que m\u00f3veis, eletrodom\u00e9sticos e outros objetos possam ter um uso prolongado - conseguimos reduzir o impacto ambiental na produ\u00e7\u00e3o de novos produtos sem necessidade alguma enquanto ajudamos pessoas com menor poder aquisitivo a adquirirem produtos de alt\u00edssima qualidade!",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": null
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Analytics Manager",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [
                        {
                            "instituicao": "Centro de estudios de Universidad del Valle",
                            "papel": "Organizer",
                            "causa": "EDUCATION",
                            "descricao": "-Lead and put together a group of other students to organize the event I Seminario de Ingenier\u00eda Industrial with topics such as logistics, production and marketing.\n\n-Organized soccer tournament of industrial engineering integrating a school, including teachers and administrators.\n\n-Increased the number of members of the study center by offering incentives to the new members and offering a space for integration and study to student\n",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2012
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2012
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAACcJ1CIBEdvVECuCUdJaygwbR0-ECxL-OxM",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "cargo_atual": "Business Analyst Intern na Liv Up",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHCldMXV4Znlg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=i9zDdoT-uJm0K7JtOLn-4l9BIN8PAeDFNFyOXj1ZULw",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/vitoria-rosa",
                    "nome": "Vitoria",
                    "sobrenome": "Rosa",
                    "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D16AQF7MqI0o59Vfg/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=5Mb7uvCPSBDU6ef8yY7atQ_G0zSXRokSyEEnBzMAH4o",
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 370,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": 370,
                        "minimo": null,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/henriquereale",
                                "nome": "Henrique",
                                "sobrenome": "Reale",
                                "user_id": "ACoAACz-bWEBOYkM_5Jcqrz9pOzo-DuG9itgcYI",
                                "cargo_atual": "Private Equity Intern | BRZ Investimentos",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQHWayOX4lCdOg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=piqdXGCksEvKFc7NQs8ktVh3t2uLzNOQQlRjKfOmT5o",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/livia-leite-de-almeida",
                                "nome": "Livia",
                                "sobrenome": "Leite de Almeida",
                                "user_id": "ACoAACl8UOIBnEN1wBYC6mrgtTfhzLrXnyyIZXg",
                                "cargo_atual": "Diretora de Gest\u00e3o de Pessoas na Poli J\u00fanior",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHEO0UPcRpUpg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=R2ZLuS--ynH4xTRDKe_BydUaf-RATyyy2kp_3ZHQicM",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/cau%C3%AA-luna-da-silva-63b43a195",
                                "nome": "Cau\u00ea",
                                "sobrenome": "Luna da Silva",
                                "user_id": "ACoAAC3N-g8BKF70AdgcLKv1fQELOwXVxSnQVB8",
                                "cargo_atual": "Diretor Comercial | Poli J\u00fanior",
                                "localizacao_atual": "Barueri, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQFiNcVPGdDvtA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=mY7_x7yGncQ90vOmmXYrVh1b3Cde2CVTDeV84D5EhLs",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/ilton-andrew-071b4a175",
                                "nome": "Ilton",
                                "sobrenome": "Andrew",
                                "user_id": "ACoAACmjW9UBeOeQ1vTaMIrU9wGVvUOYI99v2B0",
                                "cargo_atual": "Back Office Summer Intern na XP Asset Management",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQEKhxELzaFYeQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=68io2aoeJO7uDWBhuTMo4wFWqF2FlfrPDcFbpN6TMsc",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/caroline-tortorelli-3b6558191",
                                "nome": "Caroline",
                                "sobrenome": "Tortorelli",
                                "user_id": "ACoAAC0cGToB2wbwynh58t-z0Z_pPpHeUHMIMf4",
                                "cargo_atual": "Comiss\u00e3o Contra Opress\u00e3o na Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico da USP",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQHS58gBRVwnPg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=6m5fB8zHxjvTG8t-ufcbshEP3frqS2jaF-QOiByfzQg",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": true,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/mconcm",
                                "nome": "Marina",
                                "sobrenome": "Monteiro",
                                "user_id": "ACoAACIDsscBmkvP9xUlMH-W7UeqV4WpMA-yQi8",
                                "cargo_atual": "Summer Intern na EloGroup",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQEOcTZZDXDStg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=2U-PPCVGc51tx8hgmVzcHgX5fiOeJQ05avY72w-2Uu8",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/andretulha",
                                "nome": "Andre",
                                "sobrenome": "Tulha",
                                "user_id": "ACoAACz90YkBq1PmWfvSdvymMUI6V03BBEch9L4",
                                "cargo_atual": "Consultor na Poli J\u00fanior",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQGd1QBYJ6IgRQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=XCVKannqoHeJg9MbXjMKiybdScrC3ssfLHE_lQ9vElo",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            },
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/gabriel-dos-anjos-dantas-teixeira-28a2a5159",
                                "nome": "Gabriel",
                                "sobrenome": "dos Anjos Dantas Teixeira",
                                "user_id": "ACoAACXztUoB84jxCGFbVstFXYHEDOoAVb1Xxe0",
                                "cargo_atual": "Finance IT Intern | BTG Pactual",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E03AQGUr41AW6ycfQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=um68eetEMorw8tUDzZS1iBVQ2j90w_J_Oqq8hIuzJ64",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "C++",
                        "HTML",
                        "SQL",
                        "Finan\u00e7as",
                        "C",
                        "CSS",
                        "Python"
                    ],
                    "linguas": [],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Escola Polit\u00e9cnica da USP",
                            "formacao": "Engenharia El\u00e9trica com \u00eanfase em Computa\u00e7\u00e3o",
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Centro de Engenharia El\u00e9trica",
                            "cargo": "Diretora financeira",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 3,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Voc\u00eaQpad",
                            "cargo": "Estagi\u00e1ria em desenvolvimento",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 4,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Business Analyst Intern",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAABu6794B_Hy2GlG8ckwZrNlFIGxxBxMTEM8",
                    "localizacao_atual": null,
                    "cargo_atual": "Designer",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQEhdth2t96mUw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=vWQR3oAL2gIIrnl3_PaJo0TGiUAaeJQHRTQQtI0pbgM",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/joanacesconetto",
                    "nome": "Vinicius",
                    "sobrenome": "Rocha",
                    "plano_de_fundo": null,
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": null,
                    "influenciador": null,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 10160,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/eduarda-watanabe",
                                "nome": "Eduarda",
                                "sobrenome": "Watanabe",
                                "user_id": "ACoAACicuqYBJ6nPgPH-RVzuuYNTbiLvrK1wxw0",
                                "cargo_atual": "Student at Escola Polit\u00e9cnica da USP",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGm4IiyJyuRsQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=uzBnDST8bKW5TuaLlK9qpMt0HNukWO5eWisBnNQowAE",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Sourcing",
                        "Sales Recruitment",
                        "IT Recruitment",
                        "Strategic Hiring",
                        "Recruiting",
                        "Project Management",
                        "Team Management",
                        "Attraction Strategies",
                        "Time Management",
                        "Candidate Selection",
                        "Group Dynamics",
                        "Candidate Assessment",
                        "Hunting",
                        "Interviewing",
                        "Employer Branding"
                    ],
                    "linguas": [
                        "French",
                        "Portuguese",
                        "Spanish",
                        "English"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Universidade Federal de Mato Grosso do Sul",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Bachelor of Business Administration (B.B.A.)",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2016
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Faculdade Impacta Tecnologia",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "System Analysis and Development",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2021
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "AIESEC",
                            "cargo": "HR & Selection Manager",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "AIESEC",
                            "cargo": "Team Member | Incoming Global Community Development Program",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "AIESEC",
                            "cargo": "Internal Audit Manager",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "AIESEC",
                            "cargo": "Global Community Development Program",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "AIESEC",
                            "cargo": "Project Manager | Outgoing Exchange Global Community Development Program",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "AIESEC",
                            "cargo": "Internal Auditor",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Jera",
                            "cargo": "HR Team Leader",
                            "descricao": "Talent acquisition, retention and development; \nCreative and strategic initiatives aiming the organic growth of Jera\u2019s Culture while reaching business objectives.\n\nCreating, structuring and developing a team from the beginning - talent, processes and frameworks, tools, metrics and strategies.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2015
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2017
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "SpicyMinds",
                            "cargo": "HR Team Leader ",
                            "descricao": "-Talent attraction strategies and employer branding campaigns\n-Recruitment and selection of International Talents in all levels for Marketing \n- Social development projects",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2017
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Gama Academy",
                            "cargo": "Finance & Operations Analyst",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2017
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Nave \u00e0 Vela",
                            "cargo": "People & Culture Analyst",
                            "descricao": "Consultive recruitment in all levels for Marketing and Sales areas.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2018
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "QuintoAndar",
                            "cargo": "Ops & Tech Recruiter",
                            "descricao": "Responsible for full-cycle recruitment activities for Engineering and operations positions, from sourcing to closing;\n\nParticipation in setting strategic hiring priorities, establishing a shared sense of recruitment quality and driving improvement initiatives across  all areas.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2018
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 5,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Tech Recruiter",
                            "descricao": "Consultive recruitment in all levels for Data, Design, Product and Engineering areas. \n\n*Participation in setting strategic hiring priorities, establishing a shared sense of recruitment quality and driving improvement initiatives across all areas.\n*Employer Branding\n*Engaging Tech Communities",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 5,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Lead of Talent Attraction & Tech Recruiter",
                            "descricao": "\u2022Lead a high performer team\n*Responsible for all Recruitment and Employer Branding strategy to support our growth.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 5,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [
                        {
                            "instituicao": "CAJAE - Centro Academico Jovens Administradores Empreendedores",
                            "papel": "Planning Director",
                            "causa": "EDUCATION",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Junior Achievement Brasil",
                            "papel": "Teacher",
                            "causa": "ENVIRONMENT",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Tadamon - The Egyptian Refugee Multicultural Council",
                            "papel": "English Teacher",
                            "causa": "EDUCATION",
                            "descricao": "Global Volunteer -  AIESEC",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "projetos": [
                        {
                            "titulo": "Culture Code",
                            "url": "http://www.slideshare.net/jerasoftware/culture-code-67149594",
                            "descricao": "Projeto de Mapeamento da Cultura Organizacional para a cria\u00e7\u00e3o do Culture Code da Jera/2016. A cultura de uma empresa est\u00e1 em constante mudan\u00e7a e adapta\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 com base em nossos valores que constru\u00edmos e fortalecemos a nossa cultura organizacional. ",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 6,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 9,
                                    "ano": 2016
                                }
                            }
                        }
                    ]
                },
                {
                    "user_id": "ACoAACKKIPIB_eY58PIu17jFjvciR6L-vZmmrEU",
                    "localizacao_atual": "Tabo\u00e3o da Serra, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "cargo_atual": "Analista de Recursos Humanos ",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C5603AQEe8BjfW_Tpqg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=0zejYqo8OXipRBoW-y1Esxc0ptv51wSwvZ4LWpBM6dc",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/talita-slaviero-b02095142",
                    "nome": "Talita",
                    "sobrenome": "Slaviero",
                    "plano_de_fundo": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D16AQFgcs2cwDBsIw/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0?e=1602115200&v=beta&t=Ao1WhugNjWkuNl3b7KV66fXG3zZm7_mpIui8lP0W83w",
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 1608,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/rafael-moreno-macedo-guimar%C3%A3es-298792190",
                                "nome": "Rafael",
                                "sobrenome": "Moreno Macedo Guimar\u00e3es",
                                "user_id": "ACoAACz3PBQB7IlsrDQnwOL8EVtJm8CIAfFutRI",
                                "cargo_atual": "Coordenador de Neg\u00f3cios na Poli J\u00fanior",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQEwQRiu_--Zjw/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=0dRUwbqBORuzcnH0ZTHLE60Jd0oeQI3wtkt7G2xHV54",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [
                        "Negocia\u00e7\u00e3o",
                        "Recrutamento",
                        "Estrat\u00e9gia empresarial",
                        "Administra\u00e7\u00e3o de benef\u00edcios",
                        "Acordos contratuais",
                        "Lideran\u00e7a de equipe",
                        "Gest\u00e3o de RH",
                        "GPS",
                        "Microsoft PowerPoint",
                        "Acompanhamento de funcion\u00e1rios",
                        "Microsoft Excel",
                        "Gest\u00e3o",
                        "Ordenamento jur\u00eddico",
                        "IR",
                        "Gest\u00e3o de benef\u00edcios",
                        "Pol\u00edticas de RH",
                        "Planejamento estrat\u00e9gico",
                        "Treinamento e desenvolvimento",
                        "Microsoft Office",
                        "Capacidade anal\u00edtica"
                    ],
                    "linguas": [],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Universidade Est\u00e1cio de S\u00e1",
                            "formacao": "Gest\u00e3o de Recursos Humanos",
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Sanwey",
                            "cargo": "Analista de  Depto Pessoal",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2008
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Carmona Metais ",
                            "cargo": "Analista de RH S\u00eanior ",
                            "descricao": "Realizar o fechamento de Folha de Pagamento;\nAdministrar benef\u00edcios de vale-transporte, vale-refei\u00e7\u00e3o, cesta b\u00e1sica, assist\u00eancia m\u00e9dica e odontol\u00f3gica;\nAcompanhar e separar documenta\u00e7\u00f5es para processos trabalhistas, acompanhar per\u00edcias;\nEmitir encargos (FGTS, GPS, IR / DARF), envio de CAGED e declara\u00e7\u00f5es trabalhistas;\nEmitir obriga\u00e7\u00f5es anuais (Dirf, Rais);\nGerir f\u00e9rias e 13\u00ba sal\u00e1rio;\nEfetuar processo admissional, demissional, rescis\u00f5es e homologa\u00e7\u00f5es;\nEmitir SEFIP/GRE;\nEmitir contratos de experi\u00eancia;\nControlar e atualizar documentos pertinentes ao Departamento Pessoal;\nAcompanhar Legisla\u00e7\u00e3o Trabalhista e Previdenci\u00e1ria, processos trabalhistas e per\u00edcias;\nCoordenar o processo de integra\u00e7\u00e3o de novos colaboradores;\nElaborar e atualizar Regulamentos internos (normas da empresa);\nAcompanhar e separar documenta\u00e7\u00f5es para processos trabalhistas, acompanhar per\u00edcias;\nAtuar como preposto dos processos trabalhistas e homologa\u00e7\u00f5es;\nManter sigilo no que se refere \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de Pessoal, visando preservar a integridade dos funcion\u00e1rios;\nControlar Absente\u00edsmo e estabilidade, PLR;\nOrientar e acompanhar as atividades de movimenta\u00e7\u00e3o de pessoal e respectivos registros;\nRealizar a gest\u00e3o de funcion\u00e1rios afastados;\nRealizar a cota\u00e7\u00e3o de brindes e organizar confraterniza\u00e7\u00f5es;\nAtender \u00e0s demandas do Sindicato; \nEfetuar abono salarial e aumento de sal\u00e1rio;\nPrestar atendimento aos colaboradores no hor\u00e1rio de trabalho;\nCoordenar trabalho de Recep\u00e7\u00e3o e Portaria.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Carmona Metais",
                            "cargo": "Analista de RH S\u00eanior",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Carmona Metais",
                            "cargo": "Analista de RH Pleno",
                            "descricao": "Coordenar o processo de Recrutamento e Sele\u00e7\u00e3o; \nCoordenar trabalho de Recep\u00e7\u00e3o e Portaria;\nAdministrar benef\u00edcios de vale-transporte, vale-refei\u00e7\u00e3o, cesta b\u00e1sica, assist\u00eancia m\u00e9dica e odontol\u00f3gica;\nAcompanhar o fechamento da Folha de Pagamento;\nAcompanhar e separar documenta\u00e7\u00f5es para processos trabalhistas, acompanhar per\u00edcias;\nEmitir encargos (FGTS, GPS, IR / DARF), envio de CAGED e declara\u00e7\u00f5es trabalhistas;\nEmitir obriga\u00e7\u00f5es anuais (Dirf, Rais);\nGerir f\u00e9rias e 13\u00ba sal\u00e1rio;\nEfetuar processo admissional, demissional, rescis\u00f5es e homologa\u00e7\u00f5es;\nEmitir contratos de experi\u00eancia;\nControlar e atualizar documentos pertinentes ao Departamento Pessoal;\nAcompanhar Legisla\u00e7\u00e3o Trabalhista e Previdenci\u00e1ria, processos trabalhistas e per\u00edcias;\nCoordenar o processo de integra\u00e7\u00e3o de novos colaboradores;\nElaborar e atualizar Regulamentos internos (normas da empresa);\nCoordenar a \u00e1rea de Treinamento e Desenvolvimento, atualizando anualmente o plano de treinamento e controlando lista de presen\u00e7a nos treinamentos;\nEfetuar a inscri\u00e7\u00e3o de participantes em cursos externos, tomando as provid\u00eancias necess\u00e1rias, como data, transporte e despesas;\nAcompanhar e separar documenta\u00e7\u00f5es para processos trabalhistas, acompanhar per\u00edcias;\nAtuar como preposto dos processos trabalhistas e homologa\u00e7\u00f5es;\nManter sigilo no que se refere \u00e0s informa\u00e7\u00f5es de Pessoal, visando preservar a integridade dos funcion\u00e1rios;\nControlar Absente\u00edsmo e estabilidade, PLR;\nOrientar e acompanhar as atividades de movimenta\u00e7\u00e3o de pessoal e respectivos registros;\nRealizar a gest\u00e3o de funcion\u00e1rios afastados;\nRealizar a cota\u00e7\u00e3o de brindes e organizar confraterniza\u00e7\u00f5es;\nAtender \u00e0s demandas do Sindicato; \nEfetuar abono salarial e aumento de sal\u00e1rio;",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Analista de Recursos Humanos",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [],
                    "projetos": []
                },
                {
                    "user_id": "ACoAAB7U_P8Bov_62XqWRA6wC2nUWJgB6Jj6rzw",
                    "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil",
                    "cargo_atual": "Product Manager @ Liv Up",
                    "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGvTBPU-JsxIA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=oqR2jdmouWLSOwHDJrcq6fSZg3PxIwwbU3LN8bhp8-k",
                    "dados_obtidos": true,
                    "url": "https://www.linkedin.com/in/rafaelgibelli",
                    "nome": "Rafael",
                    "sobrenome": "Gibelli",
                    "plano_de_fundo": null,
                    "grau_de_conexao": {
                        "numero_exato": 2,
                        "minimo": null
                    },
                    "sobre": null,
                    "premium": false,
                    "influenciador": false,
                    "procura_emprego": false,
                    "seguidores": 613,
                    "conexoes": {
                        "numero_exato": null,
                        "minimo": 500,
                        "conexoes_obtidas": [
                            {
                                "url": "https://www.linkedin.com/in/eduarda-watanabe",
                                "nome": "Eduarda",
                                "sobrenome": "Watanabe",
                                "user_id": "ACoAACicuqYBJ6nPgPH-RVzuuYNTbiLvrK1wxw0",
                                "cargo_atual": "Student at Escola Polit\u00e9cnica da USP",
                                "localizacao_atual": "S\u00e3o Paulo Area, Brazil",
                                "foto_de_perfil": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D03AQGm4IiyJyuRsQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0?e=1602115200&v=beta&t=uzBnDST8bKW5TuaLlK9qpMt0HNukWO5eWisBnNQowAE",
                                "plano_de_fundo": null,
                                "premium": false,
                                "influenciador": false,
                                "procura_emprego": false
                            }
                        ]
                    },
                    "habilidades": [],
                    "linguas": [
                        "Espanhol",
                        "Franc\u00eas",
                        "Portugu\u00eas",
                        "Ingl\u00eas"
                    ],
                    "cursos_feitos": [],
                    "premios": [],
                    "estudos": [
                        {
                            "instituicao": "Escola Polit\u00e9cnica da USP",
                            "formacao": "Minera\u00e7\u00e3o e Engenharia de Minas",
                            "tilulo_obtido": "Bachelor of Engineering - BE",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2012
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2018
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "The University of Queensland",
                            "formacao": null,
                            "tilulo_obtido": "Study Abroad - Mining Engineering",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2015
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Business Training Company",
                            "formacao": "General Business Program",
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2016
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Tera",
                            "formacao": "Digital Product Leadership",
                            "tilulo_obtido": null,
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": null,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "experiencia_profissional": [
                        {
                            "instituicao": "Best Free Games For Kids",
                            "cargo": "Game Developer",
                            "descricao": "Desenvolvimento de jogos para plataformas iOS.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 3,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Best, Cool & Fun Games",
                            "cargo": "Game Developer",
                            "descricao": "Desenvolvimento de jogos para devices Android e iOS.",
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 8,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2014
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "RevMob Mobile Ad Network",
                            "cargo": "Software Developer",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2014
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Metso P.T.I - Process, Technology & Innovation",
                            "cargo": "Intern",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 5,
                                    "ano": 2015
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 11,
                                    "ano": 2015
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "RevMob Mobile Ad Network",
                            "cargo": "Software Developer",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2016
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 12,
                                    "ano": 2016
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Datamine Software",
                            "cargo": "Mine Planning Consultant Intern",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 2,
                                    "ano": 2017
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2018
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Visagio",
                            "cargo": "Consultant Intern",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 4,
                                    "ano": 2018
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2019
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Software Engineer",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2019
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2020
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "instituicao": "Liv Up",
                            "cargo": "Product Manager",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 1,
                                    "ano": 2020
                                },
                                "fim": null
                            }
                        }
                    ],
                    "voluntariado": [
                        {
                            "instituicao": "Crea+ Brasil",
                            "papel": "Professor de Matem\u00e1tica",
                            "causa": "EDUCATION",
                            "descricao": null,
                            "periodo": {
                                "inicio": {
                                    "mes": 3,
                                    "ano": 2013
                                },
                                "fim": {
                                    "mes": 7,
                                    "ano": 2013
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "projetos": []
                }
            ]
        },
        {
            "url": "https://www.linkedin.com/company/distrito.me/",
            "dados_obtidos": false,
            "company_id": "9195616",
            "nome": "Distrito",
            "quantidade_funcionarios": 95,
            "dados_de_funcionarios_obtidos": 0,
            "funcionarios": []
        },
        {
            "url": "https://www.linkedin.com/company/timeneon/",
            "dados_obtidos": false,
            "company_id": "10430926",
            "nome": "Neon",
            "quantidade_funcionarios": 718,
            "dados_de_funcionarios_obtidos": 0,
            "funcionarios": []
        },
        {
            "url": "https://www.linkedin.com/company/mark/",
            "dados_obtidos": false,
            "company_id": "614213",
            "nome": "Mark",
            "quantidade_funcionarios": 764,
            "dados_de_funcionarios_obtidos": 0,
            "funcionarios": []
        }
    ]
}